當有人問你: 你鍾意我D咩時.....

其實係會答唔出...
我鍾意你唔係因為你有某種特質, 假如有日你再無個種特質係唔係代表我就唔鍾意你?
我鍾意你, 所以好想同你一齊去經歷好多野
而我愛你, 所以我日後既藍圖會包括你

想屌

好sweet

鐘意時就想同你經歷好多野，假如有日唔鐘意，就唔會再想同你經歷
愛時日後嘅藍圖包括你，唔愛時就唔再包括
唔好講到好似好有深/詩意咁，其實冇乜意思

鍾意屌你

所以咪話唔會答到鍾意你d乜

條女鍾意你的話，你答咩佢都冧
條女唔鍾意你的話，你答咩都無意思

此post已完

最後個兩句

係你陶醉中先答唔出姐梗係乜都話得啦一生一世都係咁先講得出

真真地咁

但我講唔出太虛無

你最後個兩句邊個唔會理解為一生一世

荷爾蒙

你好撚正，我想屌你

我覺得唔同
我唔會承諾乜野一生一世
只想將「我」變成「我們」
而「我們」會係我生活既藍圖

雖然無人想「我們」變返「我」
但你唔可以保證
講到1999

有無問過我想唔想

我答過初戀如果佢無左個種特質我會直接分手
最後其實唔夾

唔通直接答鍾意你大波 幾好屌咩
咪又係要懶係有深度答埋啲咩 我鍾意你心地善良

最初我係因為佢既笑容而被吸引
如今 如果個日我見唔到佢笑
我會諗盡辦法氹佢開心

如果你答得出鍾意佢大波可能你真係只係鍾意佢大波？

可以講得出原因既鐘意都唔係真正既鐘意

我會解為吸引力

以前拍拖個陣最憎被問呢個問題

通常真係講唔出

我之前都覺得鐘意無原因
而家發現唔係
因為有一日我發現對方變左
然後我都跟住變得無辦法繼續鐘意佢

如果佢以後唔再笑，日日都喊呢？

上次答隻腳好J
佢嬲左2日

當有另一個人出現呢咁？咁你咪會鍾意左第二個

要睇下咩事, 只要唔係因為我存在係佢世界而喊我都會一直陪住佢
我相信有一日佢會重拾笑容
如果開心你先留, 唔開心你就走
咁佢仲要你黎做咩

下次答返對腳啦

咁會唔會嬲4日

會呀唔激嬲佢又點氹佢

唔好咁 hurt佢啦，佢盡咗力答條女㗎啦
樓主第日結婚一定要咁講！

愛係要日日講

唔一定
因為所謂 '原因' 係由好多更細既原因綜合而成
唔係單一原因

佔既比重呢？

樓主一定溝死女

溝左啦

鐘意一個人唔係因為佢有某啲特質
唔代表講唔出佢有啲咩特質係你鐘意嘅
講唔出只係佢冇你鐘意嘅特質
如有 無條件鐘意同有鐘意嘅特質 兩者係可以同時存在
你搞清楚點解鐘意同鐘意啲咩呢兩個唔同嘅概念先

甜死人

我觀點係唔會因為佢身上有某種特質就會鍾意

因為我想屌鳩你

對住鍾意個個有邊個男人唔想

屌你, 咁你想點撚樣啊

唔激都成日自爆架啦

樓主

My brother fancies this girl named Joyce who'll be going to a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style.

答樣靚之類又話咁表面
答好夾又話唔覺喎
唔通真係講其實覺得你樣ok，又可以屌咩